而加d卡真係貴到傻撚左

屌你老母死礦狗
1060都成2500一張3g

買唔起咩 考慮下二手囉

好彩礦潮未到入咗張rx480自用
而家見到個價仲貴過我之前買

若莫四五個月前出左strix 1080ti 6300 我都覺得貴
依家6900

之前1060 6G都係2K張

真係炒貴晒，平時呢類咭以前水平約5千幾多……依家仲要六千幾

唔做礦狗真係好撚蝕底
下代要買多幾張

咭乜撚
唔係顯示卡咩？
幾時變咗顯示咭？

上年年頭6gb 2千頭...

btw新果d apu出左之後external可能會平番?

礦狗生仔無屎忽

卡=kaa1 ~=Car
e.g.火車第幾卡

咭=kaat1 ~=Card

支那話無尾音咪同音字囉

咁你咪你繼續用你嘅顯示咭我繼續用我嘅顯示卡

早幾個月都仲係6gb 2000頭啦

好耐無睇硬件價，原來升得咁誇張

幾貴都無所謂，掘返兩日都返返黎

我卡你喉嚨呀!

巴打你堀鑽石呀，兩日搵得返2,3千

宜家d巴打多數講普通話/國語
係叫卡架喇

咭字係香港先用
唔係香港土生土長邊會識

香港係淪陷國冇辦法

讀就讀咭, 我速成打字打卡快

有冇聽過咩叫速成
卡卡卡

人地係大礦主唔通又話你知咩

嘩，我12月頭先買左張1060 6gb先2k1，宜家要3k2

早兩日買2399

而家3200

我月頭買1070 都係3k5

6gb喎，你係咪買3gb?

痴撚線唔比人掘礦
姐係打機得掘礦唔得？

家用打機頂盡先4way sli,會推撚到個價貴成千咩 你買一張黎掘咪無人理你囉，你買幾多黎掘呀依家
你買樓自住就得人地炒樓就唔得？
on99

唔係 係 6GB

係6gb 遲少少買都要縛多塊底版

買廠機就嚟平過自己砌

咁講姐 ，1080ti掘一個月都2千幾啦
貴個幾千礦工唔會理

兩日唔得，三四日我一定得

成個顯示咭市場比佢地搞彎哂

好釆趁低入左姐
btw 打後點算

買gaming laptop就嚟仲抵過砌機

差唔多全世界

巴打你真係好叻....
作為絲打我覺得你好勁...
真人你都一定係好有才華學識好吸引人....
我呢D普通女仔真係配你唔起... :(

嘩升得快過火箭
一出1060 6gb果陣搵人幫我拎張2k有找

上年年尾6GB最便見過$1980, 3GB $14XX

而家風頭火勢，一定要換display的話入二手980ti是否不智？

display壞撚左

如而家放咗張480可以換到啲乜？

好彩一早買左1080ti 唔使煩

波台友又偷上抄登
4259

咁你不如用埋5p字

早排8月電腦節 買左張1060 6gb itx 2000都以為貴左

家下連itx都升 心諗做乜鳩

上面肯收皮未?

基本概念 dont feed the troll都唔識，個post討論就咁被連登仔搞彎

to be fair，德國炒樓犯法，同埋物業基本上係必需品

用開display card

電腦嘢都係用英文順眼啲

直上1080to

咁多人買咪貴囉
好正常啫
張display比起以前用途多咗
唔只用嚟打機
咁價值咪高咗

你老母臭閪真係痴撚咗線 由幼稚園到大學都係用卡 咭先係大陸字 屌你老母

搭單想問依家1070大約幾錢
只係想打下機
屌曬全部壙佬個老母

1070 $3500
M4000 做 3d $6000

3500
依家黃金d 鋪唔俾散買，想買都唔知點算好
一日都係最衰d死礦佬

哇屌
即刻覺得當年朋友幫我買錯左INNO 1060 6GB無咁傷

雖然都係屌緊佢

屌你老味順便推高埋nvdia同amd個股價

升撚咗一倍

inno

睇benchmark其實都唔係咁差姐

窮撚
最盡inno公版1080

心癮啫

正如A廠唔係藍寶就牙石咁 其他硬係覺得好易出事

早個禮拜買1060 6gb都係2399
見到個post呆左即刻上個訂購網睇
升左300
屌好彩夠果斷

好彩一早買咗Titan V 唔使煩

比你講中咗 我買A卡都係藍寶

好多年前買A卡 4890買藍寶，一買返黎就壞

自從個次就只買xfx

你見咁多負皮就知道連登幾多普通話人
就來唔用普通話都要屌架喇

冇得救

屌你老母

屌你老母第一次見人講顯示咭

你死撚左佢啦 屌你老母

多謝當日放張Fiji畀我既巴打，今時今日都仲好夠用

無得救 你幾歲？

6600入左張1080TI OC版覺得自己好好彩

titan v打機垃圾黎

1080ti sli係咪仲好d

我專買舊咭 貪佢平
但依家睇價錢 1060 好似冇變過價咁

如果礦卡平放
其實有無市場？？？

SLI唔上自組水，好似好熱

大陸個回收價高過dcf一大截

無門路既上dcf 放大把人收

新香港人你好

我8號去中央田買張1060 6GB 都已經要$2450

我已經放棄出新機
等睇礦難
從來未試過咁支持中共
唔該大打D 屌沉虛擬貨幣

on撚9 成個diy market 嘅價都痴撚線
ssd又貴左
ram 仲撚誇張 前幾日買兩條corsair 8*2 rgb 3000 要成2000蚊 上年年初 1000蚊有找嘅嘢
顯示卡呢 買左張1060 6G要成2600
早買早享受已經不合時宜了

礦狗全家死

2100入左1060 6g 過兩日再睇貴左三舊

上年3200入手msi gtx1070 gaming x

ASUS 1060 6gb 2050
聖誕前漢科開倉

每張5300入左8張vega64，大量blender opencl render用

唉, 壞左部陳年notebook 焗住出新機...如果唔係真係等爆煲先出機可能仲平
呢期出機仲要左一巴右一巴, win10 又降intel 效能我又出左粒i7 7700k
今舖唔認ON9 都唔得喇

出notebook 還好
枱機真係含得撚

唔係近排降返啦咩
話唔保挖過礦同出專屬礦卡ma
依家居然又升？？？

1月1號買咗張iChill 1060 x3 6GB
都係$1890

貴撚過以前1080ti

On99
佢拎黎炒？
例子都用錯，返去含撚啦弱智仔

對唔住我就做老闆你就用佢黎打機

買左7700就真係傷嘅

1080值幾錢

1050ti貴咗幾多？

呢幾日係咁跌
係咪就黎礦難

中共大力D屌

ON9仔自己上JUMBO睇下係咭定卡

又開始升喇喎

好彩之前2200到出左張rx580

1060 6g都上到3千幾銀
唔識bitcoin, 想問下呢d中價卡挖礦都啱用既咩

咩卡都比人掃哂狗屎垃圾都要嫁啦

依家要4 千，on99

1060 好似係性價比最高

今日去買左張rog 1080Ti 6990$

好彩聖誕入手左張 rog 1080 11gb
都係4千6

bitcoin用GPU挖就唔得架啦,呢隻虛擬貨幣有人整咗ASIC礦機,傻仔先會用GPU挖
ZCash/Ethereum/Monera呢D就可以用GPU挖

佢地淨係識bitcoin，你講呢d佢地唔會明

又係

痴撚線 早兩日睇仲係6750 琴晚睇已經7299

a卡掘礦，N卡deep learning

人地一買就十幾廿張，gamer只係小市場

講到市場上好似真係冇貨冇選擇焗住要去買咁 含撚啦你班垃圾

要用枱機咪去買iMac / iMac pro , 慳位靚仔企理效能高，嫌內置Radeon 580 8GB / vega64 16 GB 都唔夠勁咪等遲啲市場吵完啲顯示卡咪再買Titan XP 外插囉

你都cls
咁macbook事實上用黎相比起砌機係貴一截呀嘛
用料又唔可以自己揀
升級又麻撚煩
又要焗住硬食IOS 雖然可以裝windows 但麻撚煩又要做多重工夫

有得簡單d做到一樣野.
你就叫人去硬食一個無自由度既野去達到目的
真係諗起都痴撚線

3gb 最多咪1700

你都cls
咁macbook事實上用黎相比起砌機係貴一截呀嘛
用料又唔可以自己揀
升級又麻撚煩
又要焗住硬食IOS 雖然可以裝windows 但麻撚煩又要做多重工夫

有得簡單d做到一樣野.
你就叫人去硬食一個無自由度既野去達到目的
真係諗起都痴撚線[/quote]

幾隻字就你係垃圾毒撚, 仲係停留喺行腦場自己格價執藥買料砌機升級個年代

windows + android 粉絲最興將簡單既野複雜化, 再掉轉嚟講到mac + iOS 幫你搞掂囇= 冇自由

imac 二手價咁硬用兩三年咪賣撚咗佢買部新 係你啲毒撚先咁得閒去照顧部電腦

mac=無得打機=完

其實nvidia 一早全面支援Mac os ,Apple 對GPU graphical renderer Apple metal support 都已經搞好曬，連blizzard / unreal engine 果啲都已經行緊，你鐘意既插TITAN XP 落去打機都得，你條傻閪買唔起就彈出嚟鳩噏呀？

就算唔講高要求, 較到5k解象度都有17 fps ，跟機個8GB GPU 唔夠打機？你一係精神病一係嚟自第二個時空, mac os 打唔到機?我真係想知我Steam個95隻係乜嘢嚟?

mac唔係完全冇game，但選擇好少囉

一見到講咭嘅回覆咁高負皮就知有幾多腥港人

中共語言同化取得階段性勝利

貴嗰一截咪貴喺OS X度

Mr.A ：要自由度歡迎加入linux

Opensource 幾十隻OS比你揀 隻隻唔同花款

其實點解仲咁貴 堆coins. 日日十幾廿%咁跌

人地比心機去執料又有問題 ?
弱智唔好行出黎嘈啦
你無要求 = 人地唔可以有要求
以家事實上MAC真係有好多機打唔到 選擇少過Windows好撚多喎
井底又弱智走黎嘈生哂 返去攬住你部IMac Pro 打飛機啦

你自己撚上個steam睇吓
有咩game係mac玩到再講喇傻鳩
買部mac翻黎裝windows
你買部xbox翻黎
我幫你免費裝ps4你都唔撚柒制喇
禁撚反智既野都比你諗到，白鳩癡

PCCW某D部門都係用MAC+裝WINDOW
有乜問題

諗清楚一樣野先
我話裝windows只係買IMac做windows野既解決方法
槍口麻煩對返正

頭先走左轉黃金，真係嘩

死盲閪, 你見唔撚到我Cap左張圖我個steam library 有95隻steam game ?
根本就多到玩唔晒, shadow of Mordor 第一集買完都未開過game已經出咗第二集
買部mac翻黎裝windows 係你呢啲傻閪先會做嘅事, 唔好扮肓扯開話題

大把mac os native game support 埋Apple metal 2 , 使鬼難為自己裝個垃圾Windows篤眼篤鼻 白癡嗰個睇嚟係你喎.......💬💬💬💬💬💬💬💬💬💬💬💬💬💬💬💬🤣

上年有幾多AAA Title support mac

On99
你Cap張圖出黎就啱，俾我恥笑下

你隻Tomb Raider係有呀，但第二集我機都爆埋DLC玩哂你Mac都未有

台服LOL，無

Monster Hunter World，無

仁王，無

我唔撚數啦有幾多無，仲未計出遲過人

收皮啦

印象大作幾乎無

等撚緊你呀屌你老母咁撚柒串
乜撚野精神病，出Mon Hun時你玩唔玩到呀？

邊撚到先

「On99
你Cap張圖出黎就啱，俾我恥笑下

你隻Tomb Raider係有呀，但第二集我機都爆埋DLC玩哂你Mac都未有

台服LOL，無

Monster Hunter World，無

仁王，無

我唔撚數啦有幾多無，仲未計出遲過人

收皮啦」
真係應你都廢柒事
95隻game好鳩巴閉呀
Xbox One都好撚多隻game呀
你咪又係碌柒咁買ps4
留名睇你屌柒mac平台冇出既game=垃圾

Mac打到機真係人唔笑狗都吠
Gameboy 200in one全彩添呀撚樣
翻去玩你隻西洋棋喇柒閪

喂都幾個鐘，順便出多幾隻Mac無得玩既大作打下你隻落水狗先

The Witcher III : Wild Hunt
Fallout 4
NBA 2K18
PUBG

幾時上水

Mac除左UI 同win唔同同埋剪片software比較好，其他都係

打code個ide都垃圾過人，要不是MS出vs code

大大力 誰人扑野大大力

話mac打到好多game跟住po overwatch出黎
條友係咪戇鳩

兩個月後再還拖

得罪d有錢人
如何自保?
我係阿九唯有搵共產黨求救

兩個月後IFC仲有無位企

理得佢，起碼我唔駛跳先

屌之前仲諗住upgrade張gtx1060 6gb，宜家咁貴諗都唔駛諗

等班礦工仆街之後1000蚊收張二手先

潛撚埋水傻閪

哇你班windows 傻鳩。。。真係柒撚到🤣😩😩😩😩😩😩😩😩
擘大隻屎眼睇啦，overwatch 張圖係MAC OS cap 出嚟咖，所以話你地垃圾真係垃圾，碌撚咁

事緣係有人無意中喺mac launcher 裝倒隻game (. 當然run 唔倒） blizzard 就拒絕回應，遲出早出反正一定會出，你班傻閪就係咁揾野撐windows，仲要咁撚柒 真係幾搞笑

95隻
仲慘過linux

睇真啲先衝出嚟柒啦傻閪，你就真係戇鳩

咪撚選擇性回應喇傻閪
上面post邊隻驚玩到呀講黎聽吓？

真心要reply
linux開心用家路過

打到Witcher III, Fallout 4, Tomb Raider 2未

哦，咁即係未出？

咁你咁急出黎吠托柒咩

有人捧佢就狗衝唔切出黎應
問佢問題就縮翻入老母個閪度

1000收二手1060？？？
你係咪咁佛心呀
500就差不多

上年暑假買1080ti一體水冷都6990

礦工炒價都幾十張咁買
所謂自稱真用家買果一兩張
連幾百貴少少都比起係到嘈

有人拎炒iphone黎比真係得啖笑 都唔知有冇腦
人地礦工買完真係拎黎用
只不過人地用途同你地唔同就要比你地屌

老老實實 窮到買唔起卡就咪撚打機啦

講緊PC DIY既野, idog走去叫人買iMac

第一眼看錯
沙卡 貴到離哂譜

仲想入來支持 3xm 無樣精

升緊喇喎

"礦工炒價都幾十張咁買
所謂自稱真用家買果一兩張
連幾百貴少少都比起係到嘈"

磺工買卡係用黎搵錢, 只要計過條數有錢搵, 張卡炒到幾高都照掃架喇

搵錢 vs 消費娛樂, 點同一般用家比?

之前公司企業優惠成批買千八蚊一張，自已跟單入左張

以後走水貨 掃奶粉
香港人仲有無資格屌佢地

咩公司咁正

低能不特止 仲要文盲

走水貨掃奶粉係拎上去轉賣謀利
家陣礦工買卡係拎黎自用wor
你拎黎打機就係一般用家
人地拎黎掘礦就係屎忽鬼
邏輯係邊?

仲有奶粉係生活必需品黎
顯卡幾時變左必需品?

都係果句 肯比錢就有卡買
冇錢就唔好嘈啦

GT1030又點撚會係必需品?

究竟知唔知自己講緊乜

要屌應該係屌mark高個價既零售，而唔係礦工
BTW 顯你老母

礦工買卡係拎黎自用, 不過同水貨佬性質一樣, 都係謀利, 挖礦唔係為左謀利咁係為乜?

ps 礦工你好, 顯你老母卡

有屁就放啦 淨係識擺低兩粒膠

你不如答左我先
點解普通用家買黎睇片打機就得
礦工買卡掘就係屎忽鬼?

礦工買卡係拎黎自用
同走水貨掃奶粉有咩共通點?

咁拎黎謀利有咩問題?
打機睇片高尚D?

仲有嘈顯卡term果D硬件台傻膠
睇返你地自己個post 乜春一句到尾

投完票有結果 點知輸打嬴要
笑撚到我gapgap聲

前日先幫朋友散買完 識人好過識字

硬件台平時有咁多人上？

真係好痴線，好彩係1070一出就買左張，嗰陣買先3200,而家成年之後睇返竟然變左4千幾

文盲發現

論點同炒iphone 班人一鬼樣，咩唔係必需品
咪又係一樣為左賺錢影響到一般用家
賺錢咪賺錢囉，又要賺錢又要做道德撚
班礦工真係好鬼肉酸囉
直接d 認自己為左賺錢做仆街咪算囉
而家成個社會都係炒炒賣賣，邊有人會笑鳩你

"轉售"黎謀利同"自用"黎謀利
咁都有得比 笑左

再者

打機睇片係"自用" 礦工都係"自用"
只不過用途同你地唔同
就變左唔係一般用家

我真係比你地班人引笑引到仆街

再引用下wiki對炒賣既定義

炒賣是投機者意圖在短時期內從低價購入再從高價賣出轉售圖利，常見被炒賣的有股票、不動產、奢侈品等。

係硬件台傻膠眼中
礦工為左掘礦高價買卡都係炒
笑撚死我

Fort Nite / unreal tournament. /. Mad max. / total war : Warhammer / the eldrscrolls legend?

好撚柒 仲聲大大

仲支持香港獨立/民主果D香港國國民
睇吓如果全支那都有資格投票選立法會議員,立法會仲有冇議員唔係建制派?

唉 不要再說
早兩日朋友去中田 要張1050TI都要成set機砌 先比你買

啱啱有礦場(envion)籌到100 million 美金， 有近半攞黎買顯示卡， 各位睇路

淘寶1080ti都8000人仔一張
香港咪叫平
拎上去轉個手穩袋2000

個人認為高登文化唔應該單靠你哋呢班抄登仔嚟推翻，如果本身知道係有問題嘅事，單憑投票嚟定論係啱定錯，咁同當年嘅膠登有乜分別...

同埋投票嗰班人又有幾多係有高登ac、有幾多係上開硬件台、有幾多係香港人...

大家都是同胞bu腰吵架
一起連登貼吧一起卡卡啦
摩摩辶大

除左隻Total War其他撚係AAA Title
縮返入你老母個臭屄啦
NBA同Fifa都打唔撚到

說好的IFC隊呢？

我理解能力係咪有問題
全部字都識但夾埋就唔多明

都係果句啦礦狗我屌你老母啊

你講既聽落好冠冕堂皇
但完全唔合邏輯

依家個POST個主題係 討論"顯卡係咪蝗語"
並唔係討論"高登文化係用顯示卡"

再來你口中既
"如果本身知道係有問題嘅事，單憑投票嚟定論係啱定錯"
呢段亦都有疑問

個Post既目的就係探討顯卡有冇問題
但你講野既前設就係顯卡有問題 咁個Post到底開黎做乜鳩?

最後 顯卡係咪蝗語 只要係香港人都有資格討論
關高登AC 有冇上開硬件台乜野事?
如果你地只係硬件台圍威喂文化 冇人理你地架
你地自己上升到蝗語 又要搞公投
輸左係到又乜又柒 會唔會唔係咁恰當?

利申:有高登AC

係 你理解能力有問題
冇錢買卡嬲豬啊?

mac狗收聲啦

仲係停留喺行腦場自己格價執藥買料砌機升級個年代

對唔住 我呢d毒撚用成15k都係執到咁
mac機一定勁好多

等我睇下先……

個post咪用嚟測試下
連登有幾多人認同高登文化/抗拒蝗語囉
未有連登個陣
硬件台已經有結論「顯卡」係蝗語啦

真係唔寫個服字都唔得
前邊先有硬件台巴打質疑
個投票POST咁多人投票 但平時硬件台係咪真係有咁多人上

係明知硬件台人已經唔算多既情況下
巴打你竟然可以講出
"硬件台有結論顯卡係蝗語"
直接指出其他香港人都唔需要參考既
硬件台巴打話佢係蝗語就係蝗語
不如硬件台巴打們再出黎寫個蝗語字典比大家清楚知道邊D字係蝗語唔講得好冇?

講黎講去你都未明硬件台文化同蝗語既分別

咁硬件台自己覺得係蝗語有乜問題？
你係其他台講
老實講邊有人理

你想刷存在感都唔好咁離譜丫

咪就係正確同錯誤既問題
你地硬件台有文化係一回事
實際係點 係另一回事

你地鐘意既話
夾硬話顯卡唔係中文 係英文字都得添
你地自己圍內玩 邊有人理

係都要提升到蝗唔蝗語
就所有香港人都有資格比意見
搞公投 輸左就賴地硬

直接講一句 硬件台文化係講顯示卡 邊有外人敢質疑你地?
硬係要講顯卡係蝗語 咁就人人都有資格叉撚住架啦

明未呀?

你有高登AC應該知
當年一貼Google Search Trend
顯卡係近10年先開始升

開個post"公投"就可以作準？
你又知上連登就一定係香港人？
而且得連登投
咁唔上連登嘅香港人呢？

仲有個post係開係硬件台
唔係開係吹水台/時事台

剛才喺中史田問 有咩卡唔駛跟板買
佢好瀟灑咁答我 "冇"

中央田

而家情況
砌機 不如買原廠機仲好

咁都有得嘈交...
咁care錯字不如去教書

連登係沿用高登風格同文化
你依家就係要擅自改變呢套文化

高登當年又唔見咁多人(一面倒)反擊、支持用顯卡？

呢度會員質素普遍都較差
公信力自然大減
故此單憑投票無辦法可以定論事情對與錯

連登仔唔同高登仔
連登仔係要管的

民主制度並不是適合地球每一個人

俾連登仔有民主有投票
就好似俾中國人有民主有投票一樣
又或者當年嘅膠登咁
後果不堪設想

有高登一半質素至好講投票

咁唔好講香港人
講三登仔
真係要投票係咪蝗字就每個登嘅時事台開個POST
集合所有登登仔意見決定
始終係高登文化
三登仔都需要發表意見至有說服力

如果唔係要投票
又想連登有自己一套文化
可以喺CC台開POST收集意見
睇吓各位想繼續痴住高登個朵定同高登切割

CC係呢位小姐,要講CC返動漫台
係時事台唔係CC台

放張黎得唔得

如果一張卡掘一日就有一個半個Bitcoin , 世界無咁多窮人啦。

上次有單有一買84張

基本上Radeon / Vega 俾礦場掃曬。

Radeon / Vega 基本未出都俾人訂曬，買Nvidia 掘都係執二攤，但執極都流唔到打機用戶。

個啲卡渣到乾曬無用

1080/1070/1060出左接近1.5年，但係依家仲貴過一開始炒價

需求大 礦工係咁掃
同時產能無提升之餘 仲下降
再加上咁好機會 D舖頭仲唔提價賺錢
咁情況下 個價點會唔升

而家落腦場
見到唔少舖頭都係成堆成堆display card放出黎
話有貨 但唔標價
就知佢地一路以黎呻無貨係乜事啦

明明廠話加usd5-20 但係實際個加幅又係幾多

無架
本身砌機已經越黎越少
再加埋呢單野
我不如去買廠機啦
近年電競機開始流行
乜撚野都裝好哂比你
唔洗煩 仲有埋保

大家都係要比多D
我點解唔揀廠機 要食炒價

但打機既廠機有咩選擇?
我睇過好多廠機都同同級砌機有一段距離

無錢唔好學人打機 落網吧打啦 買張卡都咁麻煩

當然砌機係會平D
但廠機有D包埋 OS 仲有保養
計返條數 其實唔爭得幾多
再者 你唔洗擔心比人水

近期留意緊zotac mek1 同埋 asus rog gd30ci
前者機身靚仔 同配埋1070
後者擴充性高 日後想upgrade都唔難
同埋係包埋os

display card ,ram 個價仲係咁撚樣
出廠機算鳩數

高登嗰陣已經有人講CC台啦

唔撚理乜鳩登,壞文化要剷除,打時事兩個字好撚難?
同埋我見而家將時事台打成CC台嘅大多數都係五毛狗

係咪壞文化由你定？

照你咁講，好多高登用語都要大執

只要某些高登用語多五毛/支狗/波台友用 = 全部人都唔用得

偷人圖/潮文當自己嘢呢啲差劣文化更加要剷除

高登原版 ：

抄登版 ：

高登版gif嚟到連登,果句「同人講上高登好威呀?」唔啱用
所以要二次創作,順手改多兩句
同埋將原作者嘅改圖發揚光大

砌機點會愈黎愈少

玩minecraft

一早買咪唔洗煩囉，下代Volta都差唔多出啦，而家先嚟買會兩頭唔到岸。

前幾日睇, $2700了
我就唔買

，我唔知Apple 市場定位究竟想點，不過你班垃圾淨係識搵部Mac pro 抽水咖啫，但係 Mac Pro 點睇都順眼過你座發光塔吖，仲好意思影相放出嚟....死毒撚，大個仔啦⋯⋯我都曾經柒過，明白同你班on9仔講事實係冇用

況且有腦既都會買番新出產品，你唔係想講你舊爛鐵會勁過我部iMac pro 啩？

我發現用開windows +andriod 果班某程度上都有啲精神病，忽吓忽吓咁，醒吓啦傻仔

哦 你咪繼續懶高貴 其他我唔知 但打機嘅一定係自己砌贏晒 你咪用兩皮幾三皮買舊識電腦嘅人一睇就知係電子垃圾嘅廢鐵返黎囉
仲有砌機關大唔大個咩事 係咪你老母同你講得多你又跟住講？
好心開下自己眼界啦 去youtube睇下人地用20k砌到咩spec咩樣出黎同你自己用20k買舊咩垃圾返黎

去yputube search “setup war“睇下有幾多%嘅人係用mac

拿我講多次 你完全唔識電腦又從來唔打機嘅用mac冇問題 但只講spec你已經蝕撚晒 你比錢只為個自閉os嘅就另計

仲有 冇人話唔用mac一定要砌到發晒光咁架喎 你大到用EATX又得 用ITX砌到同部ps4差唔多大又得 mac你揀都冇得揀

on9? 1060 3G都2000

每級升$500

我由頭到尾都講緊Mac 打機冇問題
你班人就好似精神病咁講到Mac 打唔到機🤣
我部iMac pro 128 GB ram , 16 GB Vega 64 點睇都勁過連登90% 垃圾毒撚

你哋係咪仍然要繼續精神病發話MB係打唔到機❓😨

我淨係知要買我跟機嗰張16GB Vega 64 都近萬，唔好再死撐爛撐啦
20k 砌機勁過iMac pro 你講嘅嘢已經係超現實
iMac pro 都電子垃圾咁依度班毒撚用緊嗰啲廢鐵就垃圾都不如😆

成班廢柴毒撚講埋曬啲Mac os冇既game 唔係capcom就EA果啲閪廠，又芒亨又fifa
你哋鍾意繼續幫襯閪廠玩炒冷飯game 就更顯得有問題，你不如話Mac OS 冇三國無雙 3國誌

自己正皮自己同facebook自舐有咩分別

有冇人知e家1080非公要大約幾錢

上年買GTX1060 rog $2350 而家3000幾

之前買張1080ti先5900 依家85xx

asus $6200

買部Aurora R7，頂配都係兩萬，打上去搵sales仲平少少，好快仲平過自己砌

多謝你提我，可以用廠做單位
究竟有幾多間廠無出Game係Mac呢？

EA
Ubisoft
Capcom
Koei
Square Enix
Project CD Red
Rockstar
2K Game

究竟MAC除左打飛機，仲打到咩Game

九十幾隻有無俄羅斯方塊

唔炒冷飯
仁王在Mac玩到嗎？不能
尼爾在Mac玩到嗎？不能
For Honor在Mac玩到嗎？不能
Horizon在Mac玩到嗎？不能

究竟有無Game係Mac玩到

係jumbo睇到D 1080TI 要成8千幾
真定假

買notebook有冇加價

相信你對眼
所以 如果想換Display card 打機
不如出成套廠機好過

8千幾，仲要限買
細鋪全部無貨

乜礦工都掃埋1080TI黎掘?點解升到咁誇張

唔錯啊,都有D有趣遊戲玩

仲有冇其他可以喺mac玩到嘅大作推介

macOS 冇嘅game裝windows 玩
咁都好嘈

話裝Windows麻煩既有冇真係試過

申利 MBP 裝過Windows 冇乜打機del 咗

上年8月$4500張Zotac AMP Extreme